求租：英國劍橋雙人房

老婆想喺英國生仔，想租劍橋雙人房4個月左右
上過Zoople搵過，始終驚另一面合租人係外國人/阿叉會唔安心，希望有華人（香港人家庭）放租

有嘅請PM

生未啊，幾多個月大

預產期2月頭

想係英國生 又要驚個co tenant係外國人唔安全係咩玩法 咁鐘意華人不如留返係香港生啦

Help push
不過幾困難
始終share house仲要初生小朋友
一定好多人都介意

一定要劍橋？

咁歐州治安係真係差d

唔一定，但係果邊有一個熟人照應吓

BB仔嘈到拆天
租房等比人屌啦

其實諗住生完2星期左右就返黎

Leeds / Newcastle ok!!!

我自己住leeds, 850£ 兩房望河 幾靚

會唔會去醫院生都要點名要華人生，英國大部分醫生、護士都係非黑即白英國爆得咁勁都夠膽係英國生，香港人為左個國藉去到幾盡，攞完張出世紙又會驚肺炎即刻趕返香港

租酒店咪得

太早？

英國生唔會有英國藉， 點解要咁做？

唔係驚肺炎，係驚自己冇經驗湊仔，返黎有長輩提點下好d

死蝗蟲想食哂兩家茶禮

應該打算好似大陸人落香港生仔拎身分證一樣

因為我老婆係BC(父母公務員果隻)，但係帶唔到落自己仔女，同埋BC去生基本上唔使錢

我老婆本身BC

....咁細個就搭飛機對個bb唔係幾好

但幫推

問題係如果父母唔係英藉（bno係唔計英藉）， 個仔係英國出世係唔會有英藉, 唔知佢想做乜

1個月係咪好的？

英國出生既bc唔洗英國生果仔都可以有bc

bc by descent要係英國生

放過你老婆同個仔啦
生仔已經辛苦仲要屈係share house
生完又要趕頭趕命坐10幾個鐘機返黎
飛機上面空氣又唔流通 氣壓變化又大
你兩件老野搞得掂 你個仔岩岩出世免疫力又低
一陣一個唔好彩惹左武肺 就算唔死
可能個肺都已經花哂
成世人就因為老豆老母一個自私決定就咁玩完
為人為己唔好咁自私啦

屌
你真心㗎？

坐飛機都可能遇過啦
就係手抱b瘋狂爆喊⋯⋯

長途機十幾個鐘 除左覺得個b慘之外
附近乘客亦都非常之慘

祝福樓主

因為公務員有BC嘅帶唔到落仔女度，呢種叫British Citizen by descent
如果可以就唔使咁煩

我問過醫生佢話4、5日都得，不過佢建議一個月

我自私嘅就乜都唔煩唔攪啦
當然你嘅建議都有道理嘅

一定會好過2個星期 可以既話兩三個月更好
短途都還好 長途真係大少少好啲
因為飛機啲氣壓會令bb好唔舒服
同埋依家多菌呢 初生bb又唔可以戴口罩

我係香港人都唔租比你，你呢啲擺明係蝗黎

個仔會慶幸自己有BC

咪on9啦

分唔分得清medically得，同有咩risk嘅分別？
唔好話個b啦，你老婆都唔得啦

你做緊既嘢同大陸蝗一樣

如果佢有BC，可能第二時唔使去集中營得我要去呢

醒目仔咪呢啲
去埋英國讀小學
中學就香港讀國際學校
一邊笑鳩啲傻仔俾人拉
自己後代就係香港用盡資源
用英文屈個好職位返來

仲要開口埋口呀叉

點解要英國生

建議想個仔有bc直接過去住下算
而唔係生完走

作為一個男人
你覺得老婆生完2星期返係ok既都幾癲

1.坐月recover呢個觀念可能外國無，但休息好重要
2.小朋友仲細，飛機氣壓又多菌，你仲要佢地兩個冒呢個險

如果係咁well planning為下一代拎個BC
建議租個好d既單位，唔好share house
住耐d，一陣老婆開刀復完時間又耐d

唔好咁小家計到咁盡

自撚私

為個b有BC都好合理

但點解成件事睇落好寒酸咁
住方面 有無得好啲？自己老婆嚟 乜鬼嘢雙人房啊陰功

留又有無得留耐少少 確保母子身體更健康先走呢？係多事左 只希望樓主去得舒服

我同蝗一樣嘅話就會去咗唔返黎，等我老婆攞福利啦

真係好撚蝗

Sorry，我係唔應該叫人阿叉嘅

扮咩，英國無交税無得拎福利你先逼住番

P牌無得正皮

唔係公墓猿個bc帶唔到第三代，係所有bc都帶唔到第三代（如第二代響海外生）

我係bc（蝗一代），我個女響香港生（蝗二代）都有bc，但我個孫第日想要bc就一定要返蝧蟈或照響香港生但個孫18歲前要返英國由佢老母揍.....大佢，白人都係咁

嗯嗯，你啱

其實依d膠post 真係好撚on9
好心就是旦租個flat la
仲要share?洗唔洗呀
一房flat 最多咪GBP 1,000一個月好未
比唔到錢就咪撚過去生啦屌

Ok, 明白明白

我咪話左老婆BC

咩痴線諗法黎
要生仔你起碼租間係獨立自己既單位啦
竟然會諗租shared house
係同你一齊shared個個租客受罪咋

生完點衰極都起碼1/兩個月叫身體穩定少少(both 大人及BB)先坐12粒鐘機番黎啦(同機既又係多得你唔少)

擔心文化差異都理解到
非華裔華裔同安全有乜關係
講到華人一定唔會偷呃拐騙咁

但英國醫院唔係海外bc都要住當地半年先免費咩？

定又想走數？

呢個其實係咪膠post? 可信性好低

Cambridge 都驚治安 又要驚英國人
唔好搞咁多野吧啦

希望假膠
但其實真係好多人係咁
唔意外，但呢個situation 太肉酸

我覺得好高

因為我個女第日都要面對呢個問題

利申：有供開national insurance

睇下spareroom 呢個app

本身都係搵開studio嘅

BC但係英國無位住？咁你姐係無交税點拎福利

蝗撚到...仲完全唔覺得自己有問題

你估真係有BC就係神仙咩
我唔否認雙重國藉有佢既優勢 前提係你係英國生活長大 好似bob叔個類 起碼講得一口流利英文
如果唔係最後你有BC但又係返黎香港讀書
咁你個價值觀/文化/習慣都同香港人align左
到你想去英國發展已經太遲 根本融入唔到人地
英文差啲嘅甚至連同人地溝通都做唔到
結果就一係係英國做死一世低層 一係就回流香港

Ching如果真心，而家就要plan
新居入伙一陣有甲醛對兩個都會唔好

加油

佢唔係BNO

on99
呢頭屌完班大陸雙非狗
轉個頭自己跑去做雙非
中國人劣根性唔除, 咪撚叫自己香港人

咪講咗海外bc囉，我邊係講緊bno呀

係bc呀，bc都可以住海外架嘛

你估度度好似香港咁移民咗英美澳加都隨時可能返嚟用免費醫療呀？

產前檢查同生仔手術幾時開始/點安排同搵醫院嗰啲
前排都有香港同事特登飛uk生仔等個仔有bc

如果我係有錢就喺香港搵國際學校啦
咁聽完你地建議生完會stay耐d

衝閘生唔會似港共咁忽身份你嫁

蝗蟲到
哈

If you're moving abroad on a permanent basis, you'll no longer automatically be entitled to medical treatment under normal NHS rules. This is because the NHS is a residence-based healthcare system.

係要比錢架

唔該你走時記得找張單

利申：英國納稅人

拉

咁studio就應該冇合租人要share野啦(定係你指D鄰居)

蠢就咪生仔害人

我上緊baby condom

真係stay 就租間正正常常apartment 啦已經衝閘生
利用完你老婆bc 仲要咁刻薄佢同人夾租你自唔自私啲
俾你鼓吹左呢種風氣英國人遲早頂唔順你班0 consideration 人

babycondom?

點解要英國生？

BNO可以帶埋子女過去，除非。。。

好撚黑人憎 死蝗蟲

佢係英國生係帶到的

拎埋公屋同老綜先

咁同我第二時諗住BNO移民再算啦
唔該晒

樓主去知乎應該喺佢啲同胞度攞到答案

有邊個鐘意初生BB住隔離房?

好撚蝗，一味話老婆父母係bc
你兩公婆對人地國家有咩貢獻
係到瀨福利

Feel到你原本以為乜錢都唔洗俾就生到個b

當然你呢家知道咗都可以支那式走數

請善用不推文點覆 拉

膠乜撚嘢，你根本係英國蝗蟲，你為英國貢獻咗乜嘢呀

infant 搭飛機可以好危險，neonate 更危，樓主為左個BC連個仔條命都可以賭
到底係真傻定假膠

起碼三個月先搭得架，戇鳩

大巴大巴冚落上面班傻閪到

cambridge d rent好撚貴

係咪on9
衝閘生仔仲想同人share flat
咁慳不如唔好生

英國治安算係咁，你揀啲中產嘅區租樓都無問題啦，Cambridge 仲要有錢地方嚟
仲有香港人就一定唔會坤你咩，隨時就係見你香港人先呃鳩你。2020年啦，好心唔好再種族歧視

同外國人同住有咩好驚啊請問

一陣租咗721 嗰2條仆街嘅屋就好笑
大肚婆都打㗎

樓主同雙非支那人有咩分別？

我想知佢呢個情況點reg到GP

學蝗蟲臨生直衝急症室

我相信唔會唔救嘅

乞衣仔
想慳錢 生完兩個星期就送老婆同仔返香港
至少都住返夠半年，大細都ready先喇
打飛機又嘈屌你

果然中國=香港
大家都是中國人
呢鋪撐你樓豬

On9同支蝗雙非一樣

笑死，條友真係唔識

叫佢喺香港生

咁點解唔直接喺香港生
又可以同長輩一齊住
有時可以長輩幫你湊B

咁唔滿意咪唔好過去囉
有得必有失
冇可能食到兩家茶禮

根本就冇分別

香港人真係痴撚線. 留返係支那啦屌.

叫何老師幫佢湊仔

咁你又去

幫手叫埋喺英國嘅其他香港人一齊唔好租俾佢

Dllm之前凌晨機日本番香港
個細路喊足3粒鐘，仲要exactly 係正我後面
搞到成個人都暈暈地

篤鳩佢灰啦 呢d蝗死去支那生啦

第二代港豬

有成頭家好難

港蝗

咁你緊係慳返啲錢， 遲啲一口走佬先用錢
你老母bc,細路讀書好似唔洗錢， 第時stay得耐，行正常途徑搞移民又唔係難

樓主係玩膠定點⋯⋯
生完兩個禮拜飛返香港，當你好鬼佬唔坐月，而家搭飛機咁危險，bb同大人都有機會奶武肺。個bb仲要咁細，真係適應到搭咁耐飛機咩
你係預唔夠錢定咩⋯⋯夾份租屋，唔理乜人見到係個臨盆嘅大肚婆都會考慮佢生咗之後會唔會俾個bb影響到自己作息/生活，你仲嫌棄話唔想同外國人夾份租明你可能有顧慮，但你成個語氣好厭惡喺英國咁，淨係想喺當地生咗拿拿聲返香港

幫佢喺英國出名
其實都好
等成個英國都知會有咁諗法嘅人
咁就唔會有人夠膽走數

既然咁厭惡喺英國生活
就唔好去
冇人揸住支槍逼你過去

枝

樓主個b好大機會弱智 留名見証

要錢就馬上唔去
仲話自己唔係貪著數？
你真係無撚用
快撚d死全家

講得好
賤撚到狗咁

無錢又屙蛋
一把火燒曬呢d寄生蟲就好

一個月就帶b搭飛機 自私又on9

Cheap到好尷尬

希望樓主唔會搭搭下飛機老婆要生 落到飛機一驗三個中晒武肺啦

我唔明喎樓主搞咁多野都係想個仔有bc姐，咁都叫自私佢自私就由個仔大個係香港慢慢挨啦，再唔係自己過黎坐移民監，依家一出世就有bc，日後行少好多歪路

樓主你真係好cheap 同啲大陸落嚟生仔冇分別

真係肉撚酸，你老婆咁好條件有冇後悔嫁左比個窮鬼，生仔咁大件事租間屋都唔濟

而家個問題係成個歐洲爆武肺爆到七彩
個邊啲人一般防疫意識差過香港
而且生仔就代表你要經常進出醫院
醫院比一般地方更加高危
會有更高風險惹到武肺
而家人人自危 連澳洲Qantas都停哂飛國際
我睇唔到有任何理由為左本BC令成家人要take呢個risk
明白未

你要你老婆生完自己一個喺英國湊B兩個禮拜？小心佢產後抑鬱

利申 已做爸爸

到時會有鬼佬take care佢地

垃圾唔好學人繁殖後代啦
祝你老婆羊水栓塞

叉你老母咩，識唔識尊重啊

都真不過我住英國依家都好左好多啦，起碼強制戴口罩左
樓主依家已經係英國定點？
劍橋租屋企搵Stephen Ng 不過佢專打大肚婆架

弱智唔該唔好生仔
害撚死你個仔

樓上講得好 英國醫生夠話做完knee/hip replacement第二日已經可以行得兼出院，但實際上有幾多個病人真係行到

樓豬是咪蝗蟲泥

點解樓主啲語氣咁撚乞人憎

俾樓主負皮咗

死返香港啦ching chong

膠味濃郁

佢一定唔知英國有幾多醫生係巴基斯坦/印度人嚟

腸

長大咗就係囉
係驚大肚婆搭飛機過去，或者過到去照顧得唔好，BB有咩事內疚一世咋

樓主你不如由得老婆喺香港生
有心claim返本BC就出年用family visa一齊走啦

生完可以拎BC 嗎？

去到Cambridge 唔敢落街

叫長輩去外國湊
送唔起佢地走外國 就留喺香港生

等住收啦
無常識

係藍絲
又要較腳
又要香港人租屋
又要返香港安胎

bno life boat為收成期藍絲所用
我地手足就係為班撚人羲牲自己